{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 대정골펜션"
    },
    "text": "済州島の石垣は朝天港延北亭がある所に位置しています。 宿の前では海と日没を鑑賞することができます。 宿の周辺には咸徳海水浴場とハナロマートがあって便利です。 予約は2泊以上のみ可能で、風が強く、常駐者の管理者がいないため、バーベキューや火気の調理に注意が必要です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューはテラスでご利用いただけます。 バーベキューの使用料は別途現金で支払う必要があります。 壺燻煙バーベキューを利用する場合は、事前予約とは別に使用料を現金で支払う必要があります。 幼児を基準に最大2名まで追加入室が可能で、36ヶ月以上からは追加料金が発生します。 客室内にはジャグジースパがあり、無料でご利用いただけます。 ただし、事前予約が必要です。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 駐車場は無料でご利用いただけますし、洗濯機もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝天港延北亭はどこにありますか？",
            "answer": "朝天港延北亭は済州島の石垣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の前では何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "宿の前では海と日没を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には咸徳海水浴場とハナロマートがあります。"
        },
        {
            "question": "予約条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約は2泊以上のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューや火気の調理はできますか？",
            "answer": "風が強く、常駐者の管理者がいないため、バーベキューや火気の調理には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはテラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用料はどのように支払いますか？",
            "answer": "バーベキューの使用料は別途現金で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "壺燻煙バーベキューを利用する場合、どのように支払いますか？",
            "answer": "壺燻煙バーベキューの使用料は事前予約とは別に現金で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加入室は可能ですか？",
            "answer": "幼児を基準に最大2名まで追加入室が可能です。ただし、36ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "客室内にはジャグジースパがあり、無料でご利用いただけます。ただし、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機はありますか？",
            "answer": "洗濯機はご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 460
    }
}